一訓醒就年初三，聽日又開工啦

媽啊，唔想返工呀